牙朗一人拯救了意甲 原來徹資牙朗來了乖乖續約

意甲赞助商本想撤资 但见C罗来要签新约!太恐怖了!

C罗加盟尤文之后，7号战袍很快就卖断货了。C罗来到都灵城，受益的不光是尤文图斯，还有整个意甲联赛。据安莎社报道称，原本已经打算撤资的意大利电信（TIM），如今却准备与意甲续签赞助合同了。

在近年来，意甲的下滑趋势非常明显。作为意甲联赛的主赞助商，TIM对联赛状况很不满意。TIM原本打算不再续签赞助合同，但C罗的到来，却改变了这一状况。

安莎社指出，TIM如今很可能与意甲续约3年，每年赞助费为1500万欧元。原本无人问津的意甲联赛，突然成了一块香饽饽。三星也想要赞助意甲，不过三星更有可能获得青年联赛的赞助权。

就连一向被视为鸡肋的意大利杯，也因C罗的到来而行情见长。安莎社指出，意大利杯的赞助商很可能改为意铁（Trenitalia），每年的赞助费则达到了500万欧元。

意甲旨意個d黑哨米蘭國糞同玀獁攪好就真係等死，呢幾年賣完主力比其他聯賽仲要係歐戰爭分又唔係多，仲未計更濕鳩個d森多利亞烏雞....

樓上